淨係想問叫人沖個班一句.....

之前話不割席不分化，又話被捕人士幫佢地比律師費又安家費又唔會比義士坐完經濟有負擔.....
屌你老味， 話我藍絲現實， 又話你地個個月供款咁滯
比啦， 籌啦， 供啦， 我睇燃死你班燃樣得把口， 過千人律師費安家費丫， 個燃個得把口， 咪燃同我講出得黎預左， 幾多後生睇左以為就算比人拉左就算有成本但冇後顧，我都希望你班推人去死既仆街， 個個供半份糧出黎比班義士， 唔好個個開空頭支票， 讚左既我搵唔到你地出黎， 但個天望燃住

負評個班燃樣， 你最好個個月供款， 唔係我咒鳩你一世

我代比你地推去死個班後生， 但最後冇人幫而咒鳩你地一世

推！！嬲到瞓唔着！！

香港人清醒下啦！屌你老母！

請善用不推文回覆！睇到既咁多位可以copy呢個comment，或者上一頁離開！
謝謝

做乜撚野呀
612基金咪籌左5千幾萬囉5毛
你有冇捐呀？
又係既之前收左同響會1000萬賄款又有3位ot
手足口病都唔驚啦

咪燃推唔好推， 我講既野全部都係現實
你叫佢地唔捐， 即係當之前比人拉個班係condom, 比人用完即棄

係丫， 5000萬好燃多， 洗唔燃洗多鳩謝你地
泛民打一單都隨時個百萬， 仲有你地以前承諾既安家費呢

一個坐2年好未， 2萬x24個月 48萬
你地咪燃走數

係囉，你叫你班公安兄弟拉多啲無辜市民
基數成2百萬人，拉撚晒咪冇人接濟囉，一定唔撚夠啦
唉諗起都慘

遊行都有200萬人
一人一蚊都有200萬
定樓主你無呀

唔好撚理佢啦手足！

香港人清醒下啦！屌你老母！

係丫， 2百萬人一人捐1000蚊都20億
唔洗月供架， 大家放長雙眼睇
睇下比人拉個班有幾多援助

得啦你叫解放軍入黎射死晒我地咪有人會捐囉

得啦你叫解放軍入黎射死晒我地咪冇人會捐囉

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

大家唔洗係到估估下， 你班人最好籌夠數比律師費醫療費安家費， 2百萬人啦， 我睇燃死最後有家庭係傾家蕩產去打官司

咪燃走數丫你班燃樣

扮乜撚野呀5毛
得啦得啦全部人都入罪我肯撚定到時港紙已經全部都係廢紙
你兌人仔再開過個post啦

你咪燃走數就得， 你走數我咒鳩你一世爛春袋

咒囉
要講咒既你全家應該一早死撚晒
由6月開始日日俾人咒